女朋友要去外國讀書 可以點

佢要過去英國讀3年書 雖然我好想佢留低但係我唔想佢為咗我冇咗呢個機會 佢又唔會留係香港讀 longd我真係怕我捱唔住 我真係好愛佢我唔想散 我可以點

散硬 冇人管住仲唔周圍偷食

嗱嗱聲中出左佢先啦，唔係就比D黑鬼飲頭啖湯㗎啦

儲錢 放假飛去搵佢
Facetime /whatsapp 傾電話

+1，呢個建議最有建設性

正所謂: once u get black, u will never get back

又幾啱

中出仲有機會留住佢

真

有得屌好屌喇

千奇唔好

你讀緊書
可以既咪一齊去囉
如果唔得既 咪儲錢 多啲去探佢囉 平日多啲skype同whatsapp 有心keep其實唔難

利申 long d緊 2年幾 感情好好

送d condom俾佢

London 既話準備除帽
個個鬼仔高大,型撚到碧咸咁
又有d貴族型,打晒tie,金髮all back,後生既李安納度咁

唔同意 好少見到靚仔 可能我要求高
利申 人在london

agger
最多係蝗
利申 小弟都係london

我都係London 大部分都唔型唔靚仔加唔高

事在人為既姐
兩邊都有心點會捱唔到
最緊要溝通 報到同分享自己既生活比對方
咁先有安全感

利申 非gay long左半年 仲日日無間斷whatsapp 禮拜六日skype同一齊打機 節日互寄禮物

其實最驚未必係鬼 係香港人

中出飛

識過第二個

有冇包膠樓豬